左膠應該學下謝振中 而唔係屌自己人

唔團結一定玩撚完
根本而家係發生左冇得改變，如果仲喺度屌自己友嘅話，呢場運動根本唔會贏
諗下啲idea點做文宣好過，而唔撚係乜柒都屌

以後見一個勸人停獅鳥嘅就block一個

勇武手足用最低武力制止暴徒襲擊市民
表現相當克制 當目的達到時會停止使用武力

推

點解仲要用最低武力
我地無用武力既時侯都比人斬喎

依家就係最低武力，之後都係最低武力，明唔明？

ok明曬
我覺得我地係用緊合理武力

BTW有腦就唔會做左膠

人哋冇道德底德梗係完全幫啲黑警

但其實我哋有好多嘢根本都唔值得批評，例如懲罰主動打人嘅白衫同狗，仲有針對黑警嘅魔法師，起碼我暫時都未見到我哋做咗咩有問題行為。

琴日仲有阻膠咩?

屯門元朗現場？

如果facebook咪解釋畀佢知囉

文明社會係一單一單計
你唔可以話琴日有個藍絲伯斬人，今日就要斬呢個只係鬧你既人

我地鄙視嘅差人,就係唔係一單單計，所以先至咁低能
今日有人打警察, 聽日你示威都當你係打警察嘅人

雖然咁講，我唔係割，我只係想講個理論基礎出來
希望前線心入面有個尺